傻仔唔見airpod，漏咗係麥當勞去自己拎返，交咗俾經理，自己講特徵佢聽啦

傻仔唔見airpod，漏咗係麥當勞去自己拎返，交咗俾經理，自己講特徵佢聽啦

推

連自己電話應該會有xx的airports